[國安法到] 係咪用左vpn 就安全？

小弟無知
之前用 香城教育電視個vpn 但係停咗
依家殺到嚟係咪買番個vpn 穩陣啲(見啲師兄推介nordvpn

可以繼續用Twitter/ig 推文宣無事?

push push

求求解救

少少錢 咪慳啦

無停到wor
係VPN 東岸location出左問題

同埋用tg 係咪都安全如果有vpn

冇嘢係100%安全

唔敢覆實你係咪用左就冇事
但唔用就即刻比人trace到
二百蚊一年好值得比

咁用香城outline 定自己畀錢nordvpn安全啲？

俾左錢先，唔用都唔肉痛

啱啱見到612 reminder tg
useful info

《資訊安全新手教學-VPN篇》BY 香港資訊科技同路人
-------------------------------
‼️ 1. 點解要用VPN啊？
用VPN可以讓你上網既過程，變得更隱密更安全！
-------------------------------
‼️ 2.係咪用完VPN POPO就一定搵唔到我？
唔係！ 要讓POPO 搵唔到你，有非常多既注意事項要做，用VPN 只係其中一步… 但至少可以加重佢地既搜證難度同成本！
延伸閱讀:
-------------------------------
‼️ 3. NordVPN仲用唔用得?
NordVPN舊年曾經被hack令server private key（現已過期）洩露，根據NordVPN既講法，因為佢地無留任何log，hacker當時係唔會拿到任何資料，除非單獨被針對地用man-in-the-middle來攔截去NordVPN既connection.

不過有researcher指出，NordVPN因為依家事件存在隱憂，因為俾人上到server，即係有機會俾人install野/ 開backdoor.

暫時來講未有進一步證據指有researcher所講既漏洞出事，理論上可暫時繼續使用.
-------------------------------
‼️ 4. PIA 又話會俾黑心公司收購既？
PIA 將被Kape Technologies 收購，該集團曾有植入木馬等不良記錄。PIA 亦對此作出左聲明（)，表示佢地會獨立運作，繼續維護用家私隱及匿名性。

香港資訊科技同路人
@HKITFellow

我想問nord 增值稅嗰到填咩國家？？

同朋友夾用會平

我填左香港

如果大家買nordvpn 可以用
auman 呢個code

好似唔會平咗
但係希望auman 有啲著數比auman喇

上連登嚟講用你註冊isp email同過往login記錄都夠拉人

咁即係點都含撚？

重點係 server 同 admin 係咪喺香港

server有人答左係美國

但永遠冇人關注 admin 係咪住喺香港呢條問題

大家係集中營見

有冇邊個有share plan

所以上連登冇心理準備就唔好亂講野

佢可以ban vpn connection